好多好耐以前既online game都回歸，咁呢隻有冇機會呢

龍族，當年熱門程度唔會輸比任何game，後來玩左好多隻私服，雖然有少部分做得唔錯，但同正服比始終都有落差

cafe，夜空都有玩過，都幾有心做，特別係cafe，私服做左差唔多八年，舊年先執(雖然無宣佈)，最正係私服識到靚女，出埋街

坦龍好出名，不過反而冇玩過

要正服咁多人先好玩。宜家都好難